豬肉漲價：中國CPI高企，頂風進口美國肉，政府補貼

根據美國農業部消息，中國在8月2日至8日的一周，購買了超過了1萬噸美國產豬肉，這是中國此前七周以來最大筆的美國豬肉訂單。而中國的豬肉價格已經連續上漲，4至7月與去年同期比較，分別上漲18.2%、14.4%、21.1%、27%。

估唔到共產黨都要含淚呀

點解唔食草要食美國豬？

你以為係中国一般市場進口？

同你講大部分可能係比「特供中心」

一萬頓喎。。。。

入定先
做臘腸都唔益蟻民

唔係好撚型唔買美國豬架咩，繼續食俄豬呀嗎
反正都一發不可收拾，繼續食瘟豬羅
定呢批係For高幹

香港平均一日賣三千隻活豬
當每隻100公斤 = 十隻豬 =1噸
3000豬= 300噸
（仲未計冰鮮豬既demand)

大陸入口一萬噸豬 = 700萬香港人食33日
又或者二億幾人食一日

結論係 讓領導先吃

姐係D豬瘟病豬死得七七八八啦
唔洗買豆餵豬，但要向美國買豬
有無人知貴左幾多倍？

病豬照比大陸豬食啦
話對人體無害呀嘛

冇咁多雪櫃 死豬咁多

豬瘟對人類係無害 但唔會有人想食

中國轉頭就話不知情， 無買過。

愛國不吃美國豬

咁愛國又食美國豬一啲骨氣都冇 垃撚圾

唔買大豆直接買豬肉

中國自己買美國豬，迫香港人買中國豬
香港人自己直接買美國豬啦

CPI 爆3超4 就正